香港兩大失控怪物：港鐵、領展

兩個機構明明都係政府搞出黎，但上市後就愈來愈不受控制，仿佛淨賺錢賺到盡係第一位

港鐵年年賺撈埋地產賺天文數字，但就年年加價，壞車工程出事鑊鑊金。加埋ok馬時亨管治下猶如獨立王國，政府都唔撚比面你

領展變賣公屋商場停車場資產，瘋狂加租迫走小商戶，變清一色鏈鎖倒模商場 車位天價租金 街市賣比財團操控市場

一句要顧及股東利益政府都吹佢唔脹，班19管理層袋天價花紅，衰過吸血鬼。係咪香港人都係揸番十手八手66，823對沖番先不至於住人魚肉

制裁佢地

係地鐵同領匯

港鐵股價唔識升 咁都叫失控?

講緊公司名ar ching

你第一句已經指出失控源頭

領展就係一個好例子 完美示範話比啲廢老聽因果循環 頭民建聯 支持領展 趕走小店 冇得買平嘢

唔會 佢地把口就話貴 之後都係投返俾佢地

港鐵問題其實比領展易解決, 只要政府肯放哂手上D MTR 股票就得
MTR 變左一間全私營公司, 佢地就唔敢咁瘋狂
當然點迫佢放又係另一個問題
但點都比領展易搞

禮頓唔計？港鐵沙中線、港豬澳全部有份

但股價既升幅係香港既神話，好似美股既蘋果亞馬遜咁

港鐵變全私人 車費一定好貴

點解唔可以好似中電咁整利潤管制

禮頓同UGL同集團
收人5000萬個屆政府批既

都唔知起咁多基建做乜 係為未來而起係岩 但短期黎睇 民生係咪更加重要 大白象工程獲獲都遲/超支 永遠要市民補水 起好=增加香港市區人口密度 日日放150隻蝗都仲唔夠候 仲要起咁多連接大陸 今次香港真係唔爆煲都唔掂 港共政府真係想玩死香港人先安樂

有保皇狗係度你吹漲？？
唔係點解要派關愛座hunter呢類保皇狗打手幫保皇狗轉移視線？

第一行係你啲老闆呀

關狗咪你老闆囉
依加邊個要求政府回收領展啊
日日拎舊料來幫保皇狗轉移視線做關狗打手你就叻

港鐵政府係大股東應該易搞過領展

當年地鐵同九鐵合併，目的係咪為咗起高鐵

失咩控？上市公司唯一一定會做就係賺錢

條鐵路好似係政府的， 港鐵只有營運權， 所以理論上可以換人去run
而家問題係政府係港鐵大股東， 所以俾好多著數同埋特權港鐵
但市民要求減價， 政府又會用小股東利益做擋箭牌
兩面著數都攞哂， 落order係政府， 監察又係政府， 神又係佢鬼又係佢
所以將佢變成全私營公司係解決問題的第一步

你可以買佢隻股票 一係就唔上市 上左市就係咁啦

最大嘅叫政府

中電 港燈 煤氣都係
所有公共事業其實都應該由政府自己營運
自由市場既代價就係犧牲小市民
枉佢年年拎嚟打飛機

而家d 車, 無論裡面車箱定外面都越黎越污糟
d 污跡好明顯, 個車箱外面灰灰咁, 好在又未至於有泥跡
d 保養真係越黎越差, 齋睇外表已經覺
剩係識劃多d 位放商鋪賺租金
係咪飽和得太犀利, 根本無時間入廠洗車
唔剩係市區線, 戶外線(KCR, 西鐵)果d 車真係污糟糷撻得好離譜

所以響香港。公用股先係真股皇。
中電 煤氣 港鐵 領展。長升長有

房署都係啦，依幾年賣居屋賣到幾撚肥
折頭任佢定

變私人隨時仲失控加價去到日本嗰level

機管局/九巴咪又係咁上下

壟斷情況下既私營公用事業真係痴撚線
賺錢重要過服務

港鐵主要營利都係地產，鐵路營運真係wfc
機管局淨係個T2商場準備重建已經笑撚死
九巴有錢賺既生意都唔會放落巴士盤數

根本收返黎又死 完全私營又會用政府資源去做地產

公營唔一定係好事,政府運作效率低加唔貼近市場需求
823之所以出現,其中一個原因都係屋村商場街市管理都唔掂
要解決823,66呢個問題,引入競爭先係出路

最仆街係要加價就會話自己係私人機構，要同股東交代
瀨咗嘢就話自己係政府機關，叫你地搵返政府回應

咁多負面新聞都唔向下喎

班廢老比cctvb洗哂腦識閪咩
好似我個年年投dab既老豆成日大大聲話唔領展關民建聯事
成日講到民建聯幾好幾好

正宗比人賣撚完仲幫埋人數錢
我都唔知比咩反應佢

自由市場

領展真係痴線，搞到公屋無哂平租平野
40幾蚊個Lunch同市區睇齊

七成幾嗰政府手，你想點升法

變翻公營吧啦，生活需要都要用嚟賺取利潤真係荒謬

曾蔭權香港最大罪人

佢地心態係自己捱貴唔緊要
最緊要其他人一齊捱貴
齊齊做奴隸
還掂自己條命賤搵唔到錢
大家一齊無得上流顯得自己無咁賤吖

其實又無錯既，當年既名稱嘛

領展黎之前啲屋村商場社會主義味濃到連行都唔想行入去

交通其實可以用外國方式 鐵路由政府擁有 用專營權判俾私營公司 車費盈虧由政府負擔 政府出錢比私營公司應付日常開支

但領展上市時 夠膽出來反對都比人屌到仆街阻人發達

市政管理唔好 但真係keep到平租 又有抵笑熟食市場

變全私人更加失控， 因為佢控制哂大部份香港人生存o既春袋。

中電好好咩？ 咪又係吸血鬼。

香港一大失控怪物：政府

當初玩外判私營化就係唔想上身cut cost

正確

最撚戇鳩係房署賣啲屋邨商場俾領展
當中無轉售條款限制 領展一轉手可以賣俾其他私人
。
再一腳踢撚走曬樓下屋村商場間間做左幾廿年既鋪頭

佢地邊識諗，廢老意為自己好有人生經驗啊麻
就算你講佢知，佢地都會話邊有你諗到咁
因為佢地唔信自己會做錯

帶頭個班好似係民主狗。。。。

你好似第一日知咁

你地讀多d書就係幫呢班冇讀過書既廢老保住佢地打既江山

係舊料又點撚樣?即係佢支持完呢啲破壞深遠然後幾年後走去大叫回購領匯就冇問題?
工聯會都話要求回購領展,咁我地係咪要支持工聯會呀柒頭?

咁樣證明呢班泛民垃撚圾冇能力冇遠見,嚟緊國歌法班泛民又放緊風話可以支持,然後民主黨又話23條做好咨詢罰得唔重就ok,咁佢地以後係咪可以投票通過惡法然後轉頭話要修改呀?

依家市民最撚反感唔係抗爭夠唔夠激烈,而係泛民做嘅嘢同你口中嘅保皇狗越嚟越似呀,自己根本說服唔到連登仔支持泛民而周圍屈鳩人係保皇狗/關愛座打手,你真係好撚垃圾

政府不知幾聽話，不過唔係聽下面啲市話啫。

好撚憎領展
還我商場小食店
屌你老母一個屋苑小商場三、四間地產
連報紙檔彈彈波都冇埋
地產舗俾唔撚俾到撈冷麵我呀
講到反枱呀仆街！

當年泛民好似都支持

巴打好波
關狗呢條友咁撚明顯都有人撐
證明連登幾多傻仔

政府一向垃圾, 不過年年個個畢業生都爭住入政府

連登仔:做政府工唔等於支持政府

失控？
你做啦

我得2手領展

咁都有得笑

823

政府手持0 股

關狗係我老闆 拎大家個開po記錄出黎睇下
我係睇唔撚順眼你民主黨！
我而家拎實實在在既歷史出黎反民主黨，你就話係舊資料，同支共話《中英聯合聲明》係「歷史文件」咪一樣。

最失控既怪物應該係港共喎

又有民主黨份

岩啦，反正香港人咁支持民主黨，領展加下價算得咩

對領展公平d,咁人地又真係拎咗咗多本嚟翻新，如果仲係房署邊有咁企理又冷氣街市咁呀

MTR also

垃圾正苦根本有心整呢兩件怪物出嚟
全心玩柒香港人

收皮啦我住居屋

點解你重要理佢

個人覺得d廢老根本都唔知呢個係因果，佢地都唔知係民建聯搞出來，就算有d知都老人痴呆唔記得

唔知會唔會終有一日香港鬥地主

呢幾間上市又無問題喎
係領展港鐵乜9都話股東利益行頭

重要一鐵獨大
重唔禾味話禾味龍

買66,823對沖

電力政府日日諗住買大陸電 遲早整獲大

不嬲政府係諗搵錢行先 如果唔係點養咁撚多公務員廢人

如果唔係私有化
呢d公司一定毫無生產力
但私有化左就變得暴利

政府咪最大股東囉
股東最大利益

多謝民主黨

佢地捱多十年八年兩頭一伸
難為我地仲有成世捱

港豬需要被sm

智商70

忍唔到口

其實香港有邊樣野唔係失控
各行各業都係

首先香港啲租金就已經失控，其次係香港新市鎮嘅城市規劃基本上係epic fail，消耗市民大量時間上下班通勤，時間就是金錢啊

823仆街係事實
但823整好左個環境都係事實
可能小店賣野係幾平 (實情都唔係)
但裝修左的確多左意欲買野
樂富係其中一個例子
當然我會覺得呢件事由政府做就仲好

btw, 好多人以為由房署出租d商戶賣野會平
其實一樣用不同手法劏人
無聽過賣菜賣到買幾層樓?
房署好平租，但唔會平賣比d客
一到過時過節就大大力劏
而家轉左823
d人就嘈話加租搵唔到食
根本就係本身搵10萬一個月，而家搵7萬
823係仆街加租
但作為客係唔係想去返舊年代既街市?
政府唔做，823做，好過大家都唔做但又唔會買到平野
就算政府既街市熟食中心，你上去食個小菜都要$70-80
平租咪一樣食唔到平野
話823仆街之餘，d租戶一樣都係仆街
街坊?食屎啦

唔好講話搵唔到食
搵唔到食就唔會有人租823 d場啦

係 最好笑係823要賣商場 啲人又反對 到底係想要823 定唔想要？

結果823賣完 下手業主加租加得仲狠

其實而家狗鐵情況係山頭太多、各自勢力都好穩固，變相要做改革或者其他嘢都好困難。呢一點無論係咪馬時亨做主席都係暨定事實。

另外，如果政府放鳩晒手上啲地鐵股票，咁先至大鳩鍋

咁民主黨幾時又變成我老闆啊？
我講保皇狗你就跳出來用泛民幫保皇狗轉移視線
咁保皇狗又係你老闆啊？
邊個反對沙中線特權調查呢可？
點解冇張睇下既？
咁又係
保皇狗打手又點會有
你老闆咪又係同關狗個老闆一樣
扮乜
轉用泛民幫保皇狗轉移視線